英媒發現查奧爾比賽中搽「印度神油」

我們只知道健美運動員會在身上擦油，沒想到足球運動員也會這麼做。

英媒曝光了阿達馬-查奧爾（Adama Traore）的一個小妙招：比賽時候往身上塗潤滑油，這樣一來，就會讓對方防守球員很難抓住他。在狼隊與水晶宮的比賽期間，也有眼尖的球迷看到了教練組在場邊給他「上油」的一幕。

人們經常形容靈活球員「像泥鰍一樣」，擦了油的查奧爾，那真就成了泥鰍了。

其實此舉也有些出於無奈，因為查奧爾今季此前已經有4次在對抗中肩膀脫臼了。最近的一次是在34輪與錫菲聯的比賽中，他開場2分鐘就在一次碰撞中脫臼，但硬是堅持了77分鐘才被換下。

再之前，他在對陣熱刺和曼聯時也有肩膀脫臼的情況。尤其是在和曼聯的比賽裡，麥佳亞（Harry Maguire）與他貼身纏鬥，查奧爾的臂部遭到拉拽，隨後痛苦倒地。

因忌憚他的速度，所以防守球員經常會通過拉拽胳膊的方式來阻止查奧爾，畢竟讓他衝起來威脅太大了，而查奧爾本就脆弱的肩膀也經不住折騰，所以醫療團隊想出了這樣一個方法來保護他。下次再有人拉他隻手的時候，會發現好滑，根本拉不住。

對面球員隻手搽膠水

戴速龍手套

踢街場都有人會除晒衫成身汗衝埋黎
想食佢位都俾佢跣開

搽落隻腳先得

DDG都有搽 不過係搽手掌

唔怪得佢成日用腳救波,怪錯牠了

Gay

DDG搽牛油架

其實此舉也有些出於無奈，因為查奧爾今季此前已經有4次在對抗中肩膀脫臼了。最近的一次是在34輪與錫菲聯的比賽中，他開場2分鐘就在一次碰撞中脫臼，但硬是堅持了77分鐘才被換下。

最痴撚線係呢度
甩臼忍痛捱成個鐘

渣架
虛有其表

搽 奧義

最衰都係拉莫斯